[文宣要做野] 打擊北角荃灣福建幫肆虐一定要表揚勇武

警察叫足4個鐘先到，義士一叫即到！

多區警署被圍就調派到警察鎮壓示威者，偏偏黑社會出現就賴示威者塞警署，警黑勾結。警察唔救義士救，要歌頌勇武義士擊退鄉巴生番，避免元朗恐襲重現

pish

唔係咁就算ar

推，唔好比laser事件轉移焦點